有仔女嘅巴絲, 你哋嘅小朋友主要邊個照顧?搵錯人照顧, 小心仔女變小粉紅

有時見到因為工作繁忙, 所以啲仔女會交畀小朋友嘅阿爺阿嫲照顧,
但係見到呢個現象好擔心, 因為好多老一輩都係 藍/紅, 你諗下, 畀佢哋照顧小朋友會點?
如果你哋父母係黃就冇問題啦, 如果係 藍/紅嘅, 應該淨係一個人做嘢, 一個人照顧小朋友.

喺依家黨安法之後, 照顧佢嘅人係藍/紅嘅話, 咁好難將自己嘅理念講畀小朋友.

好似好多人都冇諗過呢個問題, 自己仔女變小粉紅, 到時唔好仆街喊.

可能又有人話唔生, 不過唔生嘅話香港人種族滅絕.
生嘅, 去外國生.

咁日日返學
學校方面又可以點阻止

唔好揀左校

有無例子
就算有
啲教材都...

香島中學

push

遲早教育局推出全港統一愛國洗腦課程，有得避咩。。。